一個單身男叫雞有乜問題?

平權性工作者
咁性顧客呢?

叫雞有乜問題

冇問題，邊個話有人問題？

係女覺得有問題，好似會因為你叫過雞而討厭你

反正一世都唔會有女 有乜問題

得d 連雞都不如既女人話有問題

單唔單身都無問題，出火only

有肺炎

有女仲叫雞 我又唔認同
除非你條女唔比你扑

你羸

小妹都叫鴨拉
京閪？

請具體指出問題所在

無問題
不過啲女唔鐘意啲叫過雞嘅男人都無問題

諗到了，會令暗戀你嘅人唔開心，唔再暗戀你。

冇問題呀，你覺得有問題？

屌過公廁 污糟囉 接受唔到囉